邊間放題既牛油粟米係整得好食？

一係就甜到仆街 一係就無牛油味
邊間真係整得又香又熱辣辣

放題食牛油粟米根本弱撚智

麥當勞

去放題食粟米，你無野呀？

間間都差唔多

甜既好食WO

我個胃多位又要你批准既

太甜好難入口喎

粟米果隻甜好正WO

佢唔係清甜 係太多牛油同糖個種甜

你老母就多塊閪
一塊俾你老豆屌
一塊俾我屌

點解唔自己整
買罐裝粟米加d糖同牛油已經好味

好波